荷蘭留學嘅入嚟

以前去過exchange 覺得呢個地方好正 啲鬼仔鬼妹好認真讀書添
一路都有啲興趣去讀master
有無荷蘭留學巴絲可以分享下 競爭大唔大？
如果當地搵工係咪好難呢？
聽講而家荷蘭好似都無咁歡迎外國人咁

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

LM

Enjoy your life there

好似係
不過master 要求好似都幾高下
搵工又唔知係咪一定要識荷文

呢家係Amsterdam exchange緊
正撚到仆街
直頭唔想走

bachelor master 主流language 係用？

LM
想去荷蘭讀碩士

荷蘭正 個個隊草食mushrooms

uva就英文

兩年master 多數英文. 多數research 為主
一年master 就一半半
間間學校差不多

佢果邊local
覺得間間都差唔多
無話邊間特別勁
每一間學校都提供相同質素既教育

一睇就知係冇係荷蘭住過

TU Delft

點解咁正 巴打可唔可以講多啲

呢邊既人好nice
唔似香港咁冷漠
岩岩到student housing 咩都唔識
都好多人肯幫我
而且環境又舒服企理（同香港比）
讀書方面係chur,但學到好多野
同學同prof關係都好close
直頭會一齊飲野食飯

返黎香港會depress

點解會有負評係Delft留過幾日

呢間又係好撚勁
好似ranking荷蘭第一

Maastricht好好住退休一流

前排有份research engineer係Maastricht比offer ，但離太遠amsterdam
退休一流係咪姐係好悶下

理科/archi

要玩都有野玩
不過我鍾意果度唔多人無咁多遊客
又好chill

荷蘭勁

其實荷蘭有幾多香港人？